[每人一post] 香港人，反抗! 聽日出街同我戴口罩!

戴口罩阿!

戴口罩！

今日戴咗成日 但路上好少人戴

日日都有戴
仲要喺黑色

Same 焗到仆街都戴

香港人，反抗! 聽日出街同我戴口罩!

口罩

日日都戴

帶咗

戴口罩

推到上熱門

戴口罩阿